想返番去以前讀u嗰陣 識下女仔....

如果可以
返去yr1重新開始大膽識下人
就唔洗a0 grad 一個女女fd子都冇

開始懷念大學女女🥲

比你返到中學都冇女架啦

我咪你fd子

我認真🙏🏻🚬

我都認真。。係你唔回我

回乜...

如果可以
返去yr1重新開始大膽識下人
就唔洗a0 grad一個女女fd子都冇

開始懷念大學女女🥲

睇下醫生好喔樓豬

你識我

Who?

Piano

又開新ac

諗住試下外國email得唔得就開左。。

坦白講我唔係話特登唔回你
但又冇咩野好講咁 又冇共同興趣

Ok只係覺得好難得搵到個好似你咁on9嘅人9up下

我唔on9 我好撚高質囉😓

歷史會重演

你會唔會返入老母閪入邊

好撚有生活品味 又有高尚情操 又做尖又學識淵博 個人又幽默
樓豬真·高質

低調啦⋯⋯

以為你鍾意高調

越美麗的東西我越不可碰

想唔想識我？我係斯文乖女

從來冇人話人過歷史唔會重演